［718最新］警插眼私刑後遭青年咬斷指 完整片段

from城市廣播facebook

【光復沙田 | 警插眼私刑後遭青年咬斷指 完整片段】

本台錄得完整事發經過。影片中清晰可見警員以食指插眼的同時，無名指伸入受害者口中，致被咬後警員將手快速抽開，及因疼痛而造成的反射動作。

本台希望就相關片段未能及時發放謹此致歉。由於過程電光火石，本台記者當時並未知道事發過程已被拍下。本台記者於觀看USP社媒上載之【被挖眼被捕者連環圖】圖輯時發現本台攝影機出現在相片中，方得知當日站在離受害者最接近的位置。本台記者得知後已立即開始檢視當日拍得之片段，但數量眾多需時處理。本台亦在剪輯本片前已將未剪輯之片段電郵到收集事發經過片段之地址，如事主需要影片拍攝人提供任何法律上的援助，本台將全力協助。

警告：
如要授權使用本片請聯絡本專頁取得沒有水印的原片，及須於發佈時標明出處為「香港城市大學學生會城市廣播」或「City Broadcasting Channel of City University of Hong Kong Students' Union」。否則請以分享而非重新上載的方式發佈本片。

我無野講

推

留名

pish

屌怒推

721港島見

push

辯方律師

推上熱門

reddit youtube

屌 好嬲，推爆佢

最後個條件反射

好波
告番佢轉頭啦

好波

我冇嘢講
我搵律師

7.21金鐘見

Push

黑警插眼

次次都係班黑警做曬啲陰濕野

推爆佢

我無嘢講

721 見

本能反應
咬緊個下都未知會咬斷
無唔小心吞左都算個警犬好彩
5毛？
你估睇緊日本動漫呀？
得個1秒都可以思考咁多野仲可以改變方案呀？

City做到野

即係犬隻自己將隻蹄扯斷嘅?

你唔好睇慢鏡，其實都係1-2秒內既事

721

推爆佢！！！睇得清楚過蘋果嗰條

抵撚死啦屌你老母，示威者得罪你咩？殺你全家呀？報應啦，抵你斷指，做人做到咁撚毒，蓄生都不如

擠牙膏上左庭，有左假證供再upload

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講

推！

真係電光火石
見到有反射動作

咁唔怪得無吞落肚 隔住個口罩

share比阿媽睇下先

不如你出黎俾我地插你眼
我地放條香腸落你口
睇你咬唔咬

喂 有冇人睇到本身黑警自己手指傷左 戴住護套

推
做呈堂證供

好清楚

Ok

各位 唔好推住先 大家有冇留意到

push and backup

好撚彩有片，唔係畀死狗癲倒是非

無嘢講

屌我都話啦 有咩可能咬會咬得咁完整

推爆

警犬仆街

喂 黑警本身手指戴左護套 可能本身已經有問題

721見

推呀推呀

Push 我無野講

Pish

721
我無野講

我無嘢講 我要見律師 我唔簽字 我唔解鎖

自膠左

告告告

睇咗幾次都睇唔到喎

推上蘋果 立場更多人睇到

幫推置頂

我冇嘢講

push

721見

你唔識野
#259700

咁快甩P呀你

每日一祝福：黑警死全家

推上去

sor 原來係口罩

推返呢啲有用post啦
啲尻post又幫唔到721又幫唔到義士
一堆垃圾日常post上晒熱門

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一抓住左就即係圍人牆唔比影 舉盾阻鏡頭
香港警察

佢唔插眼根本冇機會咬到佢 即使同步發生都係差佬錯 因為唔應該有插眼行為導致事件發生
差佬一輸可能體恤金都冇

當然啦 最後點都係睇個官
之前女人以胸襲警都告得入 （雖然裁判官之後生癌，呢樣唔關事但好想被大家知 拍掌叫好）

721 金鐘見

黑警死全家

推，有無人記得之前尋片個user係邊個？

有片有真相

屌推

等睇低調處理

不過都冇必要清場喎
班示威者已經縮，唔使咬住唔放
（成句俾返你呀汪汪汪）

721金鐘見

成班黑警係度講大話 有錯又唔認
好彩天有眼屌

長期頂置

屌......

重話唔係插眼？個義士痛到即刻掩眼

天有眼
可以還學生一個公道

好彩呢個香港仲有媒體影到事發經過

希望幫到果位義士

搞清楚
隻狗係斷手指痛先縮
唔係縮咗手再被人追咬

希望幫到果位巴打

721港島見！

.

城大好波！
黑警死全家！

城大廣播好波 日日都出心出力直播

快back up

好似係咬完先縮

睇到佢自己扯甩自己隻手指

一直都想討論...人既咬合力真係咁勁？手指骨都咬得斷？
但係片到都見到個男仔被插眼後 真係咬痛狗手指先可以護到眼 之後係到瘁眼

真心無知好奇想知人既牙齒同咬合力係唔係咁勁

今屆CBC好堅

擺明用力插眼 屌佢老母

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

所以點解班狗咁憎記者就係依個原因，比你地影低晒佢做既衰野

推到佢告唔入

警犬你地搜證搜成點啊呢邊有最新嘅證據喎

推到你仆街

7.21 見

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

仲要搜幾耐 呢邊大把 source去打

係咪無咬斷警犬隻手指？
睇到縮但無血？

天網恢恢 疏而不漏

根本係佢自己插隻手指落佢個口

屌你老母，之後有成狗成個盾挫落去

推
俾多d人睇清楚個真相

原告變被告

7.21 見 ！

牙膏

你係咪睇錯個黑色口罩？

係呀 sor 自

正常無咁大力
極痛楚下既本能反應先做到

你試下被挖眼，睇下你會有咩反應

Shitty U

推呀

生癌哩單真傀唔知喎

邊忽咬住唔放
一下無情力已經夠咬斷

好睇唔起呢d男人
甘陰險
好彩係向香港
第二個環境
人地插死你啦
挖眼甘仆街

班仆街黑警而家屈佢係狗處打狗

我冇嘢講
721 721 721

食屎狗食屎狗食屎狗

點解推唔到上熱門？
721

吾城

傻鳩警犬比人影底哂啦

雙手被捉又點襲擊？其實黑警落口供有無俾假口供可以告

班狗抵撚死啦 又想插人眼 又想扯人個口罩落黎 點知自己捉蟲 斷手指

唔咬到斷就盲左啦，咬左咁耐有冇縮過呀
有冇睇到隻九指神犬縮手後個細路個樣有幾痛
一開始好地地捉手未好，係要手賤插眼
依家斷左未幾好，冇委任證都搵得返條友告佢濫用私刑

【沙田衝突】新地公開閉路電視片段 職員：見防暴警感愕然 僅帶警往好運中心

日前沙田新城市廣場發生警民混戰，其中網傳短片顯示曾有商場職員為防暴警察引路，引起大批市民不滿，被質疑是帶警入商場內。新城市廣場的發展商新鴻基今午見傳媒時，公開當晚商場四個角度的閉路電視片段，顯示當晚8時53分左右、即廣場內衝突約一小時之前，該兩名職員是帶防暴警察往好運中心。商場管理公司啟勝董事總經理陳錦輝指，公開片段是要還兩名同事清白。

當晚曾與警察接觸的兩名客戶服務處職員在記者會上稱，對警員突然進入商場感愕然，知悉對方是想經商場往鄰近的好運中心後，為免發生衝突，已盡快帶警察離開商場。

陳錦輝重申，當日商場未有報警，警方是在沒有事前通知下進入商場，他表示希望警方明白進入一個充滿人的商場前，應顧及安全才行動。

新地片段顯示：防暴警往沙田中心天橋離開

新鴻基公開的商場閉路電視片段顯示，過廿名防暴警察及便衣警員於當晚8時53分由地下巴士總站經扶手梯進入商場，並在8時57分由通往沙田中心的天橋離開。

對於當晚近 10 時防暴警察再次進入商場並發生衝突的過程，陳錦輝指新城市廣場有很多出入口，無辦法預先知道警察從哪裡進入。

拆商場裝飾 因百步梯放映會

對於外間質疑新城市廣場一早預先停止中庭展覽，似乎預知會有混戰，新鴻基地產代理總經理(租務) 周淑雯稱，事前拆除商場裝飾品是因應當晚在百步梯有放映會，希望確保公眾人士通往火車站時的安全。陳錦輝則否認，事前有向警方提交商場平面圖。

至於一連兩晚有市民在新城市廣場聚集表達不滿，陳錦輝稱，相信公眾人士理性，了解實情後不會再重覆日前行動。他又澄清商場沒有關冷氣，及沒有丢棄投訴信。

記住都要對準下管理層

大大力推

屌推呀

怒推
推到藍絲口啞

咬落去果下縮咪沒事， 都沒必要比佢咬斷

我想知 點解隻手指斷 件白色衫會冇血

推！！！

痛+緊張
同埋應該咬中關節位 好似食雞脾咁好易分得開

支持警方成立獨立調查委員會

告返佢轉頭

冇野講
721見

青年被插眼後極度痛楚用手護眼，可想而知挖眼珠係相當痛楚

插口插(挖?)眼＞本能反應＞手痛縮手時扯斷

強烈譴責插(挖?)人眼

講得出呢句嘅應該未試過痛到入心嘅感覺
人感受痛楚時好自然會咬實牙關
你應該問 究竟要幾痛先會咬到隻狗隻手指咁
而唔係鬧俾人插眼嘅手足

屌你老母，當你俾人插緊眼，當下仲會諗唔到咁多？
由痛而產生嘅即時反應黎㗎喎，點樣就住就住？

怒推

推，多謝記者

City今次真係好犀利，拍得住啲傳媒公司

真係要推

7.21見

眞相大白！ 如果你被人挖眼球，你会作出反抗吗？ 警员断指事件录像曝光！

即刻send畀家中長輩

呈堂證供

Sor 1999， 只係想講縮得快咪唔洗斷

721見 dllm

lm

報斷手啦tvb

人既咬合力可以去到90磅
同埋好似只係甩左舊肉姐
唔係咬埋舊骨出黎

推
Dllm 點撚知你係咪警察
無啦啦圍鳩住人

但如果警犬話俾人咬先插眼會唔會有得駁？如果分唔到係咪會和解或兩個一齊告？

隻手指真係白斷
睇翻傷勢
佢隻手指係撕裂傷
而個學生當時個頭係冇向左面拉扯
即係係佢自己插人眼
隻手指入咗佢個口
縮果時扯斷
唔係個學生刻意咬斷
否則個斷口會齊好多

無用架啦啲廢老撐到行會話「唔係條後生仔自己去搞事點會比人捉」

推，唔單止要打甩、仲要告鳩班警狗轉頭

7.21.見

以指還眼

個狗官叫陳碧橋 每香港淪為國際笑柄
唔知死左未
希望未 繼續癌病纏身

希望今次位義士唔好遇到狗官

吾城
城市大學No. 1

慢鏡加放大睇到警員用食指及手指公意圖挖出青年眼球！

賠了手指又折兵

個腦為左保護肌肉同關節平時用力會有一定限制
但緊急或者冇意識既時候就唔同
e.g.訓覺有磨牙/咬牙問題既人會整到自己d牙爛哂但清醒既時候唔會有咁大力

警員冇可能唔知事發係點
然後仲告
應該告條佢地浪費公...

佢地要上庭柒唔通唔俾佢柒咩

不過出片然後落晒字幕
分分鐘又比d律師黎橫折曲

21號港島遊行

天佑義士

屌佢老未告返佢轉頭啦

backup
lin:

上庭應該會問返城市廣播攞原片

都話無野講

到時就會係交原片上庭
同埋有D高清傷勢圖
傳召埋專家證人

推去reddit

感動

老漢推post

神影

告得

黑警屌你老母

up

幫手推有用post

還他清白

除非學生本身係食人䱽
如何1秒咬斷狗隻手指

你老母比狗姦，快啲告隻狗

幫推

汪

死黑警

即係個疑似警務人員自己on9扯斷自己手指

好想讚咁多位記者，只係一兩秒嘅事有咁多相同片段，呢啲分分鐘可以幫佢脫罪

隔住口罩唔會吞到
但原來隔住口罩都咁大威力
好彩佢唔係用N95果種口罩

正皮香港城市大學學生會城市廣播
大學campustv 都走得咁前
班死黑警圍住晒唔比d 記者影
好彩就係捕捉到嗰兩秒
天網恢恢疏而不漏

push
—————
721 金鐘見

推 若要人不知 除非己莫為

721出！

推 721見

推！律師

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！

搵老竇老母

未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

唔先講“無必要插眼”？

終於有啦！今次你仲唔冚家產

721現場見

自作孽，抵撚死

警方至今都未有澄清無警員被鉗斷手指，傳真已經證實係故意發放假消息抹黑義士，
文宣同連儂牆係唔係要貼圖文大字報反擊黑警同藍粉抹黑。

淨係人地戴住口罩，都已經可以直接prove 到義士唔係主動咬人啦。

再加上條片影得好清楚，係差佬先插眼，人地一痛受驚你又格硬隊入人地個嘴，跟本就係身體條件反射

告到佢甩褲
暴動罪丫拿 壽終正寢丫拿 克制丫拿

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見

你試下你比人插呀

啲藍絲仲話之後佢隻眼冇紅冇盛話我地屈隻狗
唔係下意識反射動作咬左一下, 隻狗先縮咋, 唔係既話隻眼隨時有事

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

想問下之前係咪話有單係俾鉗剪斷？
定得一單斷指

個男仔明顯比人挖完眼痛啦
用手掩住

咁易斷嘅，老人家脆皮

推阿

反告啦
我無嘢講

有無片呀講咁撚耐屌！個個人開庭個陣都無話個自己係比人插眼先自衛咬人 自己成班係度ff幫佢辯護

抵啦

所以連自衛都談唔上
只係本能反應
仲可以告返隻黑狗

咁都告得入香港會真係暴動

吾城好波

有天理

你on9 嫁 眼係要害 唔咬俾佢插撚盲呀？
果下電光火石仲講控制力度

PISH!

推爆佢啊dllm死黑警

個男仔自衛咋 你個仆街插入眼在先
濫用私刑 一定要追究黑警濫權！！！！

陰公 條犬上抗暴Hero榜得幾日咋 安心養傷兼洗定屎忽啦

你邊隻眼睇住佢咬住唔放啊 慢鏡左咋

當事人果邊已經知悉呢段片

用眼球襲擊手指

我無嘢講
721金鐘見

pound of my school

我冇野講

21去金鐘

好仔唔當差呢句話係真
插人眼咁陰質都有
義士戴住口罩點主動咬人
係差佬插人眼隻手指唔小心插埋落口
人地自然反應咬緊牙關
斷指真係抵佢死
而家有埋片有證據
睇你點比人告

721 港島見！

721港島見
不分化，不割蓆，不篤灰。

抵啦
721見

坑眼正仆街

斷指狗，抵撚死

自己人自己救

希望打得甩

又告唔入lu警犬

推到條撚樣原告變被告

PISH

唔好畀佢沉

長期置頂

你試下俾人突然插眼珠，當時人肯定痛不欲生，本能反應只能咬，我覺得連佢都唔知口入面係乜野來，一般正常人俾隻手指你咬，係冇可能出到個種咬力，你腦會有好多野諗左右你出力

我冇嘢講 死狗採用不必要武力
記得推野餐post

人到情况非常危險個時，本能反應個種力量同你一般正常沒有危險個時個種力量，完全係2回事。

如果咁都告得入 就真係同大陸之前嗰單強姦要求口交 結果俾人咬斷碌鳩冇分別

法治正式接軌

d 狗而家帶住仇恨去捉人，肯定用私刑整你!
手扣都唔撚用，直接用手插爆你眼珠，或者斷你手手腳腳!!

可能係斷關節？

你痛唔痛呀，唔痛我就插深 d, 被插者就諗，你試下再深 d呀，我咬大力 d

正義電台

再上訴，大把錢

0.3 confirmed
Show Blocked User - 狗尾狐

個下應該已經斷咗
先攞得返隻手 出嚟
有冇必要???

真係好撚on9 呢個時間仲會諗到有冇必要
唔係五毛都應該係on9嚟

thank you bro

大家集中火力推7.21啦

City好嘢

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

再推

推返721既post 上前

推到爆

PUSH

怒推

以前聽過手指好脆弱，大約等於咬斷一條🥕左右，只係因為正常情況一定會就住先唔會真係咬斷，依家依個求生本能下天祐義士

幫手backup

真係做到嘢

屌你
克警要制服人個時
隻手個位置點會起人地個口附近
用下腦都諗到
仲話襲警。都on撚9

告得入既話一定要有狗死！

應該本身已經斷左忽肉/受傷，所以好易扯斷

唉 好擔心呢位義士

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

好撚狗 即刻擋住唔比影

告番佢轉頭啦

推佢老母

大家以後有片記得唔好第一時間公開
keep住先 等有用 / 上庭先好拎出黎
唔好比機會班狗扭曲事實

..

推到班黑狗仆街

城大

肯定俾人挖眼好撚痛，你睇佢最後個反應

推到佢仆街

可想而知有幾痛！屌佢老母！推爆

又係你個傻閪

根本就唔應該插眼。
除咗抵隻狗老母死我無嘢講。

而家只係希望駁唔返。

維護第4權

咁睇個學生係正當防衛。

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

其實香蕉糖真係好警察
光明磊落話隻揪同認住佢

呢條撚樣陰陰濕濕 拳腳經比人影到係到玩插眼
天惘灰灰呀屌你老母
起到佢底未

驚

根據慢鏡 青年左手仲比狗用棍打緊
右眼又被狗插緊

咬警犬手指係青年唯一可以做到嘅自衛
佢當時兩隻手已經比狗捉住

都已經捉住左
呢d 根本無必要再打
打只係純粹發洩

依加有條片
希望被告可以轉返做原告

咬中關節位應該易好多，你聯想下雞全翼，單靠用牙咬已經可以一開三

唔好回佢啦，擺明五毛嚟

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

明天口號, 聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選